﻿Một thời nữ sinh Gia Long

Phó chủ tịch UBND TP.HCM Nguyễn Thành Tài (phải) với ban giám hiệu Trường Áo Tím - Gia Long - Minh Khai (nhiều thời kỳ) một dịp hội trường 
TT (TP.HCM) - Ban liên lạc cựu HS Áo Tím - Gia Long - Minh Khai chuẩn bị ấn hành sách viết Trường nữ trung học Gia Long (Trường Nguyễn Thị Minh Khai, TP.HCM hiện nay). 
Nội dung: kỷ niệm, tình cảm đối với thầy cô, bạn bè, mái trường, niềm tự hào của người nữ sinh Gia Long khi bước vào đời. 
Thể loại: thơ, văn xuôi, tạp văn, tùy bút (dài nhất 2.000 từ - kèm ảnh tác giả). 
Gửi về: Trường THPT Nguyễn Thị Minh Khai, số 275 Điện Biên Phủ, Q.3, TP.HCM (bài viết về Trường nữ trung học Gia Long). ĐT: (08) 9330801, 9307822. Fax: (08) 9307794. Email: gialongtruongxua@yahoo.com.vn . Hạn chót: 31-12-2005.

BAN LIÊN LẠC
